想問下烏大龜係咪三登共享嘅玩具

由高登到膠登，由膠登到連登

烏大龜Sir總係扮演孔乙己嘅角色
為一眾唔同年代出世嘅巴打帶嚟歡樂
幸甚得之
難能可貴

請尊重，謝謝

Okay

拍蠔有冇日文字旬果全集

冇，雖然間唔中有丁開，疏